(純學術討論)要有咩條件先會觸犯「全球馬格尼茨基人權問責法」？

無意中係網上見到呢條「全球馬格尼茨基人權問責法」（The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act）。
內容係「授權美國政府對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。」該法案於2015年12月17日在美國參議院通過，2016年12月23日附加於年度國防授權法中成為法令。全球至少六國通過類似法律，歐盟、澳洲、法國、瑞典、荷蘭正審議相關立法。
其實做咗啲乜，犯咗啲咩？先會觸犯到呢條法令？

好似話係澳洲嘅話，被制裁嘅人，係連子女都會被禁去澳洲讀書。